"Global Switch" = "全局开关";
"Enable MX Master 3 mappings" = "启用 MX Master 3 映射配置";
"Button Mapping" = "按键映射";
"Action" = "动作绑定";
"Learning..." = "正在学习...";
"Learn" = "自动学习按键";
"Reset" = "重置功能";
"Scroll Direction" = "滚动方向";
"Invert Vertical Scroll" = "反转垂直滚动 (自然滚动)";
"Invert Horizontal Scroll" = "反转水平滚动";
"Smooth Scroll" = "平滑滚动";
"Enable Smooth Scrolling" = "启用平滑滚动功能";
"Strength" = "平滑强度";
"Permissions" = "系统权限";
"Accessibility: Granted" = "辅助功能权限: 已授予";
"Accessibility: Missing" = "辅助功能权限: 未授予";
"Request Permission" = "请求获取权限";
"Learning mode: press the physical button for %@, once." = "按键学习模式：请按下物理鼠标的【%@】一次。";
"Status: %@" = "当前状态: %@";
"Minimal Logitech Options alternative for MX Master 3" = "极简主义的罗技 Options+ 替代工具 (专为 MX Master 3 打造)";
"Side Forward" = "侧边前进键";
"Side Back" = "侧边后退键";
"Middle Click" = "中键点击";
"No Action" = "无动作";
"Mission Control" = "调度中心";
"App Expose" = "App Exposé (应用程序显示)";
"Launchpad" = "启动台";
"Show Desktop" = "显示桌面";
"Volume Up" = "音量调大";
"Volume Down" = "音量调小";
"Volume Mute" = "音量静音";
"Button %lld (Learned)" = "系统按钮 %lld (已学习)";
"Buttons %@ (Default)" = "系统按钮 %@ (默认)";
"Ready" = "准备就绪";
"Disabled" = "功能已禁用";
"Need Accessibility permission" = "缺少辅助功能权限支撑";
"Failed to create event tap" = "系统级事件钩子创建失败";
"Failed to create run loop source" = "事件循环创建失败";
"Listening" = "正在监听鼠标动作中...";
"Mouse button: %lld" = "检测到鼠标物理按键反馈: %lld";
"Mapped to: No Action" = "当前映射绑定的功能为: 无动作";
"Triggered: %@" = "已触发系统动作: %@";
"Learned %@ -> Button %lld" = "动作匹配成功：【%@】分配至按钮按键 %lld";
"Learning %@: press target mouse button once" = "正在学习【%@】: 请按下一侧目标鼠标按键";
"Learning cancelled" = "按键自动学习已被取消";
"Reset %@ to default binding" = "已将【%@】重铸至系统默认捆绑";

"Start at Login" = "开机时自动启动";
"Failed to set login item: %@" = "设置自启动失败: %@";
